做差人算唔算人傻錢多既好例子

字又唔識多隻，講野on99完全無料到,平時柒下柒下咁，但係人工就好撚高